# Proyect Video Club

## Tarea | Mi primera API con express + ODM

## Descripción de la tarea:
Vamos a construir todos los servicios web relacionados con el ejemplo del video club, basado en el esquema cree para cada modelo todo su CRUD. Una vez terminado suba su proyecto a gitlab en una rama diferente a master. Suba la liga del proyecto una vez terminado.

## Author

* **FELIX ALVARADO HERNANDEZ** **310824**  
